蘿莉台祝各位新年快樂！！！！

新年快樂呀

報咗FBI幫你開年

新年快樂

滾啦精障

新一年唔好咁燥

身體健康

收到了，蘿莉對吧？

請木台主發表拜登氏勝利感言